<pre>
Meniul din partea de jos are 4 butoane pentru fiecare fragment din aplicatie(Bottom Navigation)
Buton de:
1. Home - deschide fragmentul initial cu buton de share pentru textul din descriere 
          (Implementarea metodei de Share - Android Sharesheet)
2. Search a movie - deschide fragmentul destinat pentru cautarea de filme si buton pentru adaugarea acestora 
          intr-o lista de filme favorite (Implementarea Recycle View cu functie de cautare)
3. Favorite movie - deschide fragmentul cu lista cu filmele favorite
4. Capture image - deschide fragmentul cu buton si layout pentru implementarea operatiei cu camera si afisarea
          fotografiei

Web services folosind Retrofit
Persistenta datelor folosind baze de date Room
</pre>
